唔幫又話坐享其成，幫又話阻手阻腳累人

屌 on99